想問幾條問題

1.係咪全部人都走晒？
2.有幾多人被捕？
3.被捕既大唔大機會入罪？

啱啱訓醒，好膽心

好想安心翻訓，求下cc台手足解答